let questions = [
  {
    numb: 1,
    question:
      "¿Cuál de las siguientes palabras clave se utiliza para declarar una clase en Java?",
    answer: "class",
    options: ["class", "struct", "object", "define"],
  },
  {
    numb: 2,
    question:
      "¿Qué tipo de dato se utiliza para representar números decimales en Java?",
    answer: "double",
    options: ["int", "double", "float", "long"],
  },
  {
    numb: 3,
    question:
      "¿Qué palabra clave se utiliza para heredar de una clase en Java?",
    answer: "extends",
    options: ["inherits", "extends", "implements", "super"],
  },
  {
    numb: 4,
    question: "¿Cuál es la función del método 'main' en una aplicación Java?",
    answer: "Es el punto de entrada del programa.",
    options: [
      "Iniciar todos los objetos.",
      "Cargar las bibliotecas de Java.",
      "Es el punto de entrada del programa.",
      "Es el punto de salida del programa.",
    ],
  },
  {
    numb: 5,
    question: "¿Qué palabra clave se utiliza para manejar excepciones en Java?",
    answer: "try-catch",
    options: ["error-handler", "exception", "try-catch", "throws"],
  },
  {
    numb: 6,
    question: "¿Cuál es el tipo de retorno del método 'main' en Java?",
    answer: "void",
    options: ["int", "void", "String", "Object"],
  },
  {
    numb: 7,
    question:
      "¿Qué palabra clave se utiliza para declarar una constante en Java?",
    answer: "final",
    options: ["const", "constant", "final", "static"],
  },
  {
    numb: 8,
    question:
      "¿Cuál de las siguientes es una estructura de control de flujo en Java?",
    answer: "if-else",
    options: ["for-each", "do-while", "switch", "if-else"],
  },
  {
    numb: 9,
    question: "¿Qué operador se utiliza para la igualdad de valores en Java?",
    answer: "==",
    options: ["=", "==", "===", "equals()"],
  },
  {
    numb: 10,
    question:
      "¿Qué palabra clave se utiliza para definir una interfaz en Java?",
    answer: "interface",
    options: ["abstract", "interface", "implements", "inherit"],
  },
];
